仆你個臭街

跪撚到膝頭損q晒 求呵返！！！

做咩做傻子

抵死啦垃圾一件

不嬲都係

拳腳無眼 唔想整親你 你扯

屌 聽yoga啦 on999999999999999999

掛住含?

痛到仆街聽乜柒啊

有乜撚嘢含啊

雪條

乜柒都無得含喇

sor 我扯左

咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

請你含

我扯蝦阿

請你老母

唔吃雪條?

死撚咗佢啦

減肥啊屌你

肥都好減

食屎狗

未死得住
要睇埋你點死法

做咩鬧我
幹你媽

出院未呀

(剛出生)